Реализация тестового фреймворка для автоматизированного тестирования пользовательского интерфейса сервисов Yandex

Цель: 
 - реализовать собственный фреймворк для автоматизированного тестирования через пользовательский интерфейс YANDEX.RU
 - Закрепить процессом реализации полученные знания и навыки

Задачи:
- выбрать ресурс для тестирования пользовательного интерфейча;
- выбрать инструменты для реализации тестового фреймворка
- выполнить анализ возможностей выбранных инструментов при реализации;
- произвести тестирование пользовательского интерфейса;

Програмные инструменты:
 - Intelli IDEA
 - Gradle
 - Selenium
 - WebDriverManager (bonigarcia)
 - Junit 5, Assertj
 - Allure

Реализация:
 - проверка корректности авторизации Яндекс.Почта
 - проверка негативных сценариев пр вводе некорректного логина Яндекс.Почта при авторизации
 - проверка писем в почтовом ящике Яндекс.Почта
 - проверка корректности выдачи поискогового результата в соответсвии с запросом Яндекс.Поиск
 - проверка корректности выдачи поискогового результата в соответсвии с запросом Яндекс.Погода
 - реализации снятия скриншота с результата поискового запроса Яндекс.Погода
 - реализация сравнения двух скриншотов, полученных через определенный промежуток времени
 
